[集思廣益]有無人諗過對付狗隻最好既武器係「嬸」波子??

老老豆豆
波子平 又可以大量灑
班狗隻重型裝備 基本上你「跌」到成地都係
佢地響睇唔到又「論盡」既情況下
佢地實仆街
退後一步,佢地要掃/踢走佢地都要時間
咁樣可以為自己/其他義士爭取足夠時間
遲滯(delay)對方既攻勢 到時要衝要走都會好方便
仲有花生食
做到彈性防禦 走住屌
平時俾人查果陣又可以話自己玩開波子棋唔撚得咩
認同請廣傳

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

幫推
做左緊急野先

推

好易tk

好似ok

所以不得已唔好亂開大

之前有係tg傾過 但實行性低

可以試下無壞
又唔係咩攻擊性武器

我覺得可以等某d位人少d
可以試下
尤其似上次佢地清場
行斜路果陣

屌你老母之前咪講過前線中招先都未到班狗中呀

WD40

用得唔好會攪到自己友